個dislike button 好唔user friendly

我用左手scroll 既
成日誤掂到個dislike button

admin 唔該搞搞佢